寧波一男子因狗吠影響睡眠 持刀捅向鄰居致3死1傷

據浙江省寧波市公安局高新技術開發區分局通報，10月10日18時55分，高新區梅墟街道藍庭花園發生故意殺人案件。經查，犯罪嫌疑人王某某（男，46歲，有固定職業，無犯罪和吸毒前科，事發後尿樣檢測呈陰性，血液中也未檢出酒精成分）因鄰居陳某家養的狗常吠影響其睡眠，多次交涉未果，心存怨恨，雙方均未曾向有關部門反映和報警。10日下午18時40分左右，王某某因狗吠再次上門與陳某家交涉，未果後返回自己家中取刀進入陳某家中（門未關），捅向陳某及其丈夫、女兒、母親四人。處警民警於當晚19時5分將王某某當場抓獲。目前，陳某及其丈夫、女兒經搶救無效死亡，陳某母親尚在醫院接受治療（無生命危險）。目前，檢查機關已提前介入該案。

John Wick：

殺得好! 阻人訓覺 抵撚死~

戇鳩架? 大不了咪搬, 洗唔洗殺人~

狗撚抵撚死，落地府再養過啦dllm

思路正確

唔係好事

行兇者只係作出唯一可選擇行動

阻人訓教死全家

死淨果一個真係生不如死

隻狗吠點解唔係捅死隻狗？

好多野好難講既, 屌鳩佢地叫佢地隻狗唔好養家, 點知果家人當耳邊風,唔理佢! 嬲起上黎,真係禁唔住!

捅死隻狗好麻煩架 個狗主可能捅翻你轉頭 送佢全家上路就冇咁煩啦

殺晒啲主人
變左衰家犬 慘過殺左佢

想重演join wick